[免費] 幻愛謝票場學生戲飛1張

電影: 幻愛 (謝票場)
戲院: StagE (屯門市廣場)
日期: 7月11日 (六)
時間: 5:45 pm
座位: G12

好睇港產電影
本人好想睇多次 但可惜唔得閒
戲飛退唔到 唔想浪費
所以想送比有心人❤️

⚠️注意: 學生飛黎 要有學生證！

我會send個QR code 去你email
(唔洗面交)

多謝你
Btw返工撚

已睇幫推

推

me~
thx ching

謝票場咁快滿晒位

戲飛已送出啦 thanks everyone 🙏🏼

👍🏻